# Explicação do dataset final:

Date       	- Data do jogo
HomeTeam   	- Nome do time de casa
AwayTeam   	- Nome do time de fora
FATH       	- Gols feitos pelo time de casa na partida 
FATG       	- Gols feitos pelo time de fora na partida
FTR	  	- Resultado do jogo (H = Time de casa ganhou, D = Empate, A = Time de casa ganhou) 
HTGS 	   	- Gols feitos pelo time de casa até a data do jogo
ATGS 	   	- Gols feitos pelo time de fora até a data do jogo 
HTGC	   	- Gols concedidos pelo time de casa até a data do jogo 
ATGC	   	- Gols concedidos pelo time de fora até a data do jogo
HTP	   	- Pontos do time de casa até a data do jogo, dividido pela match week
ATP 	   	- Pontos do time de fora até a data do jogo, dividido pela match week

HSA		- Total de chutes do time de casa até a data do jogo.
ASA		- Total de chutes do time de fora até a data do jogo.

HSTA		- Total de chutes ao gol do time de casa até a data do jogo.
ASTA		- Total de chutes ao gol do time de fora até a data do jogo.

## Resultados de partidas anteriores (W = Time ganhou, D = Empate, L = Time perdeu, M = indefinido)
HM1	   	- Resultado do último jogo do time de casa 
HM2	   	- Resultado do penúltimo jogo do time de casa 
HM3	   	- Resultado do antepenúltimo jogo do time de casa 
HM4	   	- Resultado do quarto último jogo do time de casa 
HM5	   	- Resultado do quinto último jogo do time de casa
AM1	   	- Resultado do último jogo do time de fora
AM2	   	- Resultado do penúltimo jogo do time de fora
AM3	   	- Resultado do antepenúltimo jogo do time de fora
AM4	   	- Resultado do quarto último jogo do time de fora
AM5	   	- Resultado do quinto último jogo do time de fora

HomeTeamLP 	- Posição do time de casa na última premier league ( = 18 caso não tenha participado)
AwayTeamLP 	- Posição do time de casa na última premier league ( = 18 caso não tenha participado)

MW 		- Número da semana de jogos (Match Week)

HTFormPtsStr 	- HM1, HM2, HM3, HM4 e HM5, concatenados em uma string só
ATFormPtsStr 	- AM1, AM2, AM3, AM4 e AM5, concatenados em uma string só
HTFormPtsStr3 	- HM1, HM2 e HM3, concatenados em uma string só
ATFormPtsStr3 	- AM1, AM2 e AM3, concatenados em uma string só

HTFormPts	- A soma de pontos obtidos pelo time de casa nas últimas 5 partidas (W = 3, D = 1, L = 0, M = 0)
ATFormPts	- A soma de pontos obtidos pelo time de fora nas últimas 5 partidas (W = 3, D = 1, L = 0, M = 0)
HTFormPts3	- A soma de pontos obtidos pelo time de casa nas últimas 3 partidas (W = 3, D = 1, L = 0, M = 0)
ATFormPts3	- A soma de pontos obtidos pelo time de fora nas últimas 3 partidas (W = 3, D = 1, L = 0, M = 0)

HTWinStreak3	- 1 se nos últimos 3 jogos só houveram vitórias do time de casa, 0 caso contrário
HTWinStreak5	- 1 se nos últimos 5 jogos só houveram vitórias do time de casa, 0 caso contrário
HTLossStreak3	- 1 se nos últimos 3 jogos só houveram derrotas do time de casa, 0 caso contrário
HTLossStreak5	- 1 se nos últimos 5 jogos só houveram derrotas do time de casa, 0 caso 

ATWinStreak3	- 1 se nos últimos 3 jogos só houveram vitórias do time de fora, 0 caso contrário
ATWinStreak5	- 1 se nos últimos 5 jogos só houveram vitórias do time de fora, 0 caso contrário
ATLossStreak3	- 1 se nos últimos 3 jogos só houveram derrotas do time de fora, 0 caso contrário
ATLossStreak5	- 1 se nos últimos 5 jogos só houveram derrotas do time de fora, 0 caso contrário

HTGD		- Diferença entre gols marcados e gols concedidos do time de casa, dividido pelo número da match week
ATGD		- Diferença entre gols marcados e gols concedidos do time de fora, dividido pelo número da match week

DiffPts		- Diferença de pontos entre o time de casa e o time de fora, dividido pelo número da matchweek
DiffFormPts	- Diferença de pontos entre o time de casa e o time de fora das últimas 5 partidas
DiffFormPts3	- Diferença de pontos entre o time de casa e o time de fora das últimas 3 partidas

DiffLP		- Diferença de posições na última premier league entre o time de casa e o time de fora